最型既數碼精靈係咩？

奧米加獸？

金甲龍獸？

真紅蓮？

數碼精靈

樓主咩年代?

戰鬥暴龍獸

btw,大門大獸

數碼精靈....
好耐冇聽過呢個term

咩呀 數碼精靈都有問題?
數碼暴龍係套野既名
入面稱呼デジモン都係叫做數碼精靈架啵唔係咩

利申 戰鬥暴龍

戰鬥暴龍獸

大門大獸

金甲龍獸

包唔包括X抗體 ?

莉莉絲獸

有咩問題

冇問題啊，我對上一次聽到數碼精靈己經係讀小學個陣，宜家30都嚟

以為D傻鳩連呢個字都想屌係蝗語
你話數碼寶貝之類個D都話
數碼精靈真係諗唔明有乜問題

所有粵語配音都係咁叫架啦

薔薇獸

認真真紅蓮

墮天地獄獸

帝王龍甲，最勁

數碼精靈係一向粵語數碼暴龍動畫嘅叫法嚟，01開始已經係咁叫，數碼暴龍係套嘢個名，數碼精靈係叫亞古獸佢哋品種個名，但之後06變返叫做數碼暴龍，但個人覺得數碼精靈好啲，始終先入為主

利申 戰鬥暴龍

唔明呢句

最型既數碼精靈係咩？

咁有咩好利申

或者應該用BTW好D
想分開返2段野講

稱呼入面啲物種就叫數碼精靈
咁數碼暴龍係點解

Siri

btw 我都投戰鬥暴龍一票

你利申戰鬥暴龍
我想講呢句個意思係「你係戰鬥暴龍」

譯名

暴龍係因為亞古獸進化？

應該係

另外好似都有人叫數碼獸

數碼寶可夢

白帝

我覺得戰鬥暴龍最型

係咪一拳打爆世界樹果個？

我都係天使獸

totally agree with you
我覺得v仔獸同蟲蟲獸合體嘅機甲龍獸都型

羽蝶獸
應該無異議

一定係大耳獸

sor 覺得紅蓮型過真紅蓮

獅子獸

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

真紅蓮連出場都型

大耳獸

但剩係出左一集

天水圍墮天地獄獸

當年個甲蟲獸（林保全配音）仲話可以叫佢地做數靈

禁忌之誘惑

頑固獸x

傻鳩小學雞

墜lin地獄獸爆裂形態
真紅蓮
奧米加 白色
白帝
黑戰鬥暴龍獸

光復香港 時代革命！
數你老母個閪！

戰鬥暴龍獸X

火神獸

樓主係咪井台主啲fd
呢排成日開1人1mud mud上熱門

心目中最型一定係戰鬥暴龍 童年回憶

斬殺兩隻天王

最cute 可能係既

神聖天使獸

真紅蓮

巴打識嘢

番長獅子獸冇人提？

究極v龍獸
4代金剛武神獸同暗黑獸

皮卡丘

識貨
可惜進化之後個樣so sad

奧米加獸

列空座

大便獸

好型

劇場版嘅奧米加獸
左手伸劍果幕好型

1999年果套

天水圍墜天地獄獸

定
力
爆

大門大

數碼精靈唔係啲怪嘅統稱？數碼暴龍唔係套野嘅名？

可惜究極體勁柒

懞撚

金剛武神獸

係數碼寶貝

拉

而加個個俾06帶壞哂
有睇過都知前面一路都係讀精靈

片名

大耳獸劇場版細個睇幾感動

縮返入你老母個臭閪啦

細細個已經覺得好型

樓主chi-na 人？

飛龍V獸
以前D青筋型態好正

型唔夠擔講
不過最強就走唔甩
neo除外

最可愛

天水圍

傑斯獸

黑大耳都係

原來得我係叫數碼獸...

奧法獸好撚型

呢個真係最撚型

06係咪合體個部，
我記得tvb幾年前播個陣唔係叫數碼精靈，叫乜唔記得左，好似係叫數碼暴龍定數碼獸

appmon唔計啦

寵物小暴龍

你係唔係姓岑?

你當我流？

奧米加獸x

呢隻咩黎請問

唔係

咁少人提奧法獸既

皇騎聽過未?
奧米加獸X 阿爾法獸其中一隻肯定聽過啦掛?

杰斯獸係第十三位皇騎 設定係新人但潛力最大
最新小說劇情奧古杜獸X係7魔王X合體
皇騎同全世界合力對抗(包括反派) 但係被屌打
( 設定上係存在即世界被崩塌 無撚敵既設定 )
杰斯獸GX就係新進化既救世主 集全皇騎及潛力解放既形態
後面應該係新皇騎既隊長

阿伯獸

究極天使獸

謝解答

爆裂形態先型

00後出沒注意

一定係奧米加
我們的戰爭遊戲型到

識貨

墮天地獄獸揸電單車都型

黃金鼻涕獸

01 一開始鍾意主角果隻
不過女天使, 惡魔都幾好J
之後就戰鬥暴龍獸, 劇場版出完就鍾意奧米加獸
02本身個眼鏡敵人係幾型, 但變左自己友就降LV 咁, 後面柒左少少
04之後已經冇睇

太多好難選, 只可以揀一, 可能係戰鬥暴龍獸

呢隻都係混沌獸？

紅蓮騎士獸

記得有一個投票，係奧米加獸

牙古獸XDDDDDDD

我就比較傳統，都係奧米加最型，跟住就係究極天使

最型就唔知，因為有好多隻都好型

但最好J既應該係天女啩

妖狐獸

78:71
都幾多小學生

時代嘅眼淚
原版名要比支那名少人識

你邊度鄉下啊

亞伯獸都無？

樓主係咪支那我就唔知
但我就懷疑你係支那仔

一拳打爆幾隻超究
係真係爆炸

當年戰鬥暴龍獸同鋼鐵加魯魯獸打餐死先贏到
依家大門大獸一拳三件

雖然型，但其實好廢

Yes

呢隻做乜係咁比人負評

數碼比卡超

好可愛呀

墮天地獄獸 爆裂型態

呢隻係最cute

我剩係諗起係叮噹配音

D人淨係睇動畫，唔撚識

細個時其實我唔明白，數碼暴龍suppose既對象應該係細路，但點解佢會整一隻咁索又著得少既天女獸出黎

未來模式好J D
X抗體 起哂角咁

what's your favourite episode of the animated cartoon? mine is three

幫哂啲小朋友提早發育

教小朋友咩係性慾

Two for me

奧米加獸

無計，佢第1次出場實在太型太經典
一砲就掃走一堆究極體

都係嘅，呢隻成隻高達咁，其他人唔認佢係數碼獸

我記得03 沙古牙獸有時會冇咗黃色甲 黑色緊身衫咁
我覺得好正

後期出到幾勁幾多變化都好
奧米加獸第一次出場實在太震撼
奧米加獸

死淫蟲

好想打飛機

數碼精靈係類似啲師奶唔多識，
或者有時啲人唔小心記錯講錯，
撈亂左寵物小精靈溝埋黎講

識j一定j女惡魔獸

數碼精靈都唔識 好打有限

103:99，果然係兒登

老啦我 其實一般都係叫數碼獸/數碼精靈

我細個睇就係叫數碼精靈既

呢到得返d 20後

97年出世
睇tvb播01，叫數碼暴龍

..你唔係00後

你係智商得00

嘗試去理解我到底講緊咩先啦

睇完第一代已經無睇
邊撚會記得點叫

奧法獸拎王龍劍出嚟個幕型到裂

可能係我智力有問題
因為我係唔明20後係乜
1920後?
2020後?
20歲打後?
20世紀打後?
反正只係我分享我記得既野

1-5代暴龍機個d設計進化到完全體，恰到好處。再進化畫到鬼五馬六

打錯字

話你on9

講緊點樣叫d怪

你就同我講套野個名

人地講緊最型既小精靈係咩

你就話 唔撚係啊 我記得人地係叫寵物小精靈

我心諗你講緊乜鳩

好撚柒

你應該記錯
tvb配音故事內面都係講數碼精靈/獸

其實咁樣make sense好多
因為佢根本唔係得暴龍一種⋯⋯

我極度懷疑根本係當年
tvb/瑞華行攞返黎果時見到套野
最icon就係大大隻橙色暴龍獸同太一
同唔想同寵物小精靈混淆
就格9硬譯做數碼[暴龍]

Btw有冇識日文嘅巴打可以解答我
其實佢日文名直譯係咪數碼精靈/數碼怪獸之類
定還是真係數碼暴龍咁柒⋯⋯

啲進化亂到七彩
又合體，又咩勇氣命運進化，又乜柒裝甲進化
屌你老母

數碼怪/怪物

Digital Monster，直譯係數碼怪獸，tvb譯數碼暴龍，但係入面既生物叫做數碼精靈，有隻dvd版本，廣東話既，都係叫數碼暴龍，但係入面既生物叫做數碼獸
其實台仔都係差唔多，佢地譯套作品叫數碼寶貝，但係入面既生物又係叫做數碼獸
至於tvb點解譯數碼暴龍我就唔知啦，不過九成因為主角係暴龍獸

點可以冇天水圍墜天地獄獸

墮同墜都唔識分

不如你即刻開一集嚟睇下先

好，我柒左
希望你唔洗咁燥

如果係最型反派
大家覺得邊隻

墮天地獄獸 唔知當唔當反派

唔當既話 就04 六翅獸 爆裂形態
明明死乸型 但又幾有霸氣

冇得輸

冇問題~

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

紅色 暴鯉龍

奧米加咆哮獸

阿爾法獸

你返大灣區啦
光咩復香港呀

墮落形態啊嘛

1997年出暴龍機果時已經係叫數碼暴龍喎，唔關tvb事

樓主同連登仔有代溝，成地負皮

一定係鼻屎獸！ 霸氣
有乜兒童向既動畫夠膽拎屎屎尿尿黎玩

小雲 仲有好多集都玩

整到隻隻都妖怪手錶咁一早就收左皮啦仲紅到廿年咩